瑞和街掃違例泊車 揭運魚車司機停牌駕駛

觀塘瑞和街104號對開，今早(5日)6時許，警方接獲市民報案，指上址有車輛違例停泊，於是到場了解，發現一輛運魚貨車正停在路邊落貨，警員上前調查，揭發37歲姓鄧司機在停牌期間駕駛，並懷疑他在未有通知東主情況下偷駕運魚車，遂以涉嫌無牌駕駛、偷車及駕駛時沒有第三者保險，將司機拘捕帶署。

新鮮豬肉復應巿漲價1倍 瑞和街$98肉排市民照買

本地豬農：叉燒飯藏針相信源於為豬隻打針時用到的針咀被弄斷

港府滅鼠落後 瑞和街市鼠患嚴重

瑞和街水果店雪櫃短路起火 逾百居民疏散

瑞和街發泡膠山圍城 空談回收政府袖手

瑞和街後巷雜物遭縱火 警追緝縱火狂徒

「新界仔優質果菜」觀塘瑞和街分店持續播放叫賣錄音造成噪音煩擾被定罪

[全港最平] 瑞和街 橙售價為12元3個、菜心每斤9元，而生菜為5元一斤

拉狗停左牌就咪撚渣車害人啦

佢未泊先炒啦

罪惡之街

放針放得好 拮死d罪犯

我都覺得港父咁做係好

69 靠佢

教唆他人犯罪

幫n賓頂罪

老防